一國一制後,連登高登等所有討論區祟日撚都會被拉入冊

祟韓祟美撚唔知
總之祟日就一撚定仆硬街

因為王毅點撚到名你地係精日份子
呢幾日都有唔少精日網民比共產黨拉入冊
所以一國一制後連登高登等所有討論區祟日撚都必定仆硬街,入撚硬